究竟點先可以令港豬醒覺

當你地話梁天琦，黃之峰嗰啲冇事搵事嚟搞
唔支持佢地都算，話曬每個舞都有唔同政治取向
但係喺呢幾年啲大白象工程個個超支不特止
仲要係偷工減料
又減醫療開支
啲人都可以當冇事發生
好啦而家話要用一萬億去整個可有可冇嘅人工島都好似冇乜反對聲音
一樣馬照跑舞照跳
林鄭一定心諗正呀，下次整多個幾萬億project先
究竟而家係唔係無可能再好似雨傘運動咁一班人反政府
只可以慢慢等到2047

你無法叫醒一個裝睡的人

唔洗爭 其實個個都係港豬

成日話醒覺醒覺, 點為之醒覺???

起碼會留意社會問題、時事
唔係剩係識話要返工，不了先啦

要返工，不了係連登講得最多, 你同連登仔講?
邊個話比你聽無人留意社會問題時事, 定係你身邊D人先係?

全民大失業

樓價大升3倍

我想要整理喂埋俾佢地食，雖然只係起左個頭

有關推動港獨，我有一個諗法，就係要設立一個支那禍港database(民生版)

咁已經醒覺咗嘅樓主除咗喺連登屌港豬同呻無人抗爭之外仲有咩實際行動？

因為真係上街個啲已經畀人篤灰篤哂入去
或者怕撚咗啲左膠

咁我醒覺左啦yeah

無工返